在運動下的商場如何對待和罷

先了解一下香港人消費模式，大部份人鐘意行商場，主要原因
交通就脚方便容易到達，冷氣，整齊美觀 一應具全... 唔似得室外，濕熱，多灰塵，人車爭路. 全港各區商場街舖比例大胆的講係已佔6:4比例 (6成商場 4成街舖)  所以罷買只要先針對龍頭商場即可收較好效果，  特別係已表態支持暴政的吳光正(九龍倉)
如
海港城 - 九龍倉置業(00004)  沙田新城市廣場/元朗Yoho Mall - 新鴻基地產 (00016)
Elements 圓方 - MTR (00066)
K11 - 新世界地產 (00017)
利園/希慎廣場(Hysan Place) - 希慎 (00014)
又一城 - Mapletree (新加坡 MNACT)等等
… 等等
地區性商場不必理會免影響民生 和居民日常生活
**太古旗下的商場必須除外和全力支持
如何令運動成功和達到目的？
主要切入點係 商場同租戶關係 另外商場和公共和消費者關係 商場同租戶係已訂死的連續性年度合約，租約已訂死年期和必須理行合約，即點都要交租至清盤為止  所以商戶如果幾日冇生意好似沙田新城市咁樣，對商場係冇所謂。
即係要令商場有壓力  人流就係最大的因素，如果冇消費者人去商場買野 商場會有壓力

要令商場感到非常大厭力就係叫消費者唔好去 或令消費者冇咁容易去到
主要通道被阻或阻慢流動是其一種方法
好似新城市咁經常有示威者裡面游盪, 靜坐或”等人” 向客戶服務投訴等等 ...
同時要推行罷買  要令對支持暴政的商場或商家有壓力，一定要令商家明白只要佢哋一表態支持暴政即和市民對著干 另強力推行只幫襯黃絲商戶或商場。  因為大多商場主要消費群係家庭或女性 針對女性 只要多幾個猥瑣行為或令佢哋感到煩躁不安或缺乏安全感
針對家庭客利用人流就要阻慢該商店的出入流動或付款等 可令運動更宜達到 影響會對 其他中或小商場會考慮成本就好似居民去質問地鐵或新城市一樣
令大風向轉移和拒絕。

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

[緊急分析]法！不！責！眾！